好sad好頹

(利申我係絲)成日諗起個前度根本冇愛過我
一齊左年幾一係就出軌一係就無視我
我俾曬我可以俾嘅嘢佢
但分手果下佢都冇乜感覺
我知一齊果陣唔係得我忍佢 佢都有忍我
自從我發現佢出軌就好小事都發脾氣
對佢亦故意冷淡左好多
我以為佢會因為我嘅冷淡更著緊我
點知佢就咁習慣左
冷淡對返我
其實咪又係逼緊我講分手
好攰但放唔低
覺得我付出左太多我唔捨得放手
但又明知佢對我冇愛
宜家仲有聯絡不過都係打機
可唔可以揾人屌醒我

出軌都仲一齊 有咩好怨

因為佢佔據左我生活嘅全部

垃圾

過多排就會發現自己有幾on9

你冷淡人先

分手啦 做乜鳩
根本聽唔到有愛
復合都唔知為乜

人地岀左軌又要原諒人，又要有條刺，不如分開啦，扮好人定搏同情
而且
對佢亦故意冷淡左好多
我以為佢會因為我嘅冷淡更著緊我
點知佢就咁習慣左
冷淡對返我
見到呢句真心嬲，係人都無引啦，你冷淡對人，唔好話男朋友，只係朋友都唔9想理你

對方又唔重視你 又唔為你付出 仲要出軌
而你又知道佢唔係愛你 但你偏偏又會用盡方法去留住佢 想佢回心轉意
我諗佢依一刻對你嚟講係好重要嘅

但作為旁人聽到你嘅情況 好自然都會覺得
「呀 你點解咁傻呀!」

連我都唔係好明 點解你咁著緊你嘅前度
你話佢佔據咗你生活嘅全部
但依種感覺會唔會只係習慣?
其實你有無諗過對方適唔適合自己 或者對方有無滿足到你想要嘅嘢